點解唔諗下做廢物回收重用餵popo

街市啲豬牛肉檔
日日切埋切埋咁多內臟脂肪唔要
又臭又腥
點解唔去餵popo
一嚟唔使錢
我地幫佢地收垃圾佢地多謝我地都嚟唔切
二嚟可以直接整臭佢哋啲gear
又臭又油 hi埋hi埋 成套都未必用得返
三嚟 感觀上差 但點都冇火喺中立眼中咁激進
又唔使增加消防負擔
又唔會有咩危險性 最多係驚掟到記者朋友

歡迎討論

推

咁多細菌
好嘔心

其實唔係要大家去儲住啲野
（預左有人出黎屌 咁臭點存）
我相信 有事個日 即日去街市拎都夠使夠做

降低抗爭成本呀！！！！

自推

樓主痴咗線

但真係好有用 又冇成本

Like 既人不如幫手推上去
次次出post都冇人睇到咁

現場會變walking dead

不如幫手推下

幫手推推

你哋好過份呀 !!!

生化攻擊

當日既豬肉都未臭

涼粉

有朝早行過排檔街市既都知個竹籮啲內臟脂肪臭到仆街 唔臭都腥

就係貪內臟脂肪係廢物先拎嚟掟

中學嗰陣
Bio堂劏牛眼 豬心

終於有真高汁推

推呀呀呀

要開發依條戰線

可以圍狗屋先至掟.

Haha

腐肉配黑狗

打完之後成條街好撚臭，你會唔會幫手清潔先

可以配合d調味料添，豆鼓 腐乳 蝦醬
和味啊

用嚟扔白紗
塞落啲水馬度

掟狗總

打士氣，唔駛用火ge

廢青表示我ok
要做個負責任既示威者
清個地冇理由啲車可以繼續行架嘛
又唔小心又再佔一佔

好痴線但我鐘意

細菌戰？

@蟲操縱師

生物武器對黑警化武

淋豬血？

呢個提議都唔錯 豬血彈

我無嘢講！

歡迎微生物系魔法師加入戰團

其實用呢啲內臟脂肪
佢地一踩一跑就jet一聲冼低
用嚟做撤退同攻擊手段都可以

枱底個藍野，臭撚到呢。
有時仲要曬左成日

手足口病瀨埋落示威者度

用火有咩問題

咁都瀨得 醫學界應該會走出嚟

而家唔係話唔好用火
其實可以同時進行
俾多個option啲認為火好激進既人
都係個句
Refer返我之前個post
真係唔好燒膠
會有二噁英 好毒架

唔好擺幾日先餵！
生哂蟲仔好核突！

繼續推

上熱門未

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

又ok喎

推上熱門

咁大量點放 朝早拎完 多數下午先打
你建議幾好
推

腐臭味比蟲系更恐怖

瘟疫戰

嘩 咁得人驚

大家唔好推唔該

真係唔好推

由個post沉 thanks

繼續推 推上熱門

最衰宜家好似無豬血賣

7傷拳
嗅左自己先...

班狗狗可以慢慢享受下惡臭

怕污糟咪會何律師話齋攞架水炮車沖一沖身囉

而家示威有豬嘴是常識吧
但你諗下
喺佢地身上醃啲臭豬肉味
佢地啲Gear又唔留得
陣味又難洗又臭到佢啲伙記同屋企人
呢個先係重點

如果腐肉加蟲系，應該1+1大過2

圍狗個陣仲可以砌佢老母生豬肉
一野抆落去佢個頭度

雞蛋揸上手唔嗅 但要錢
前線自決

扔佢老母臭豬肉